涉殺12歲女再碎屍女子姓曹來自支那拎雙程證

【01：00】警方於今晨講述案，涉案女子是一名37歲姓曹的雙程證內地人，死者其12歲姓何女兒，持有香港身份證，她疑遭人肢解，頭部及內臟及身體分離，被放於房內一個細小企缸內，因殘肢瘀塞水渠導致水浸，污水流出波及鄰居。

警方仍在調查事件動機，並找尋死者的父親，初步知悉死者家庭無家暴紀錄。警方又指疑兇接受查問時，採取不合作態度。

【23:50】現場消息稱，警員在屋內一個劏房的浴缸發現有人體殘肢，並有血水，因未能聯絡被捕女子的女兒，不排除死者是其12歲女兒。

支那人真係好恐怖

支那

個女做咗啲咩呢？ 支那老母

屌 支解自己個女

劏房咁L多人都肢解到？

周凱亮

搞咩要殺左自己個女

支那人玩支解

屌 坐監嘅話又要養埋呢咁嘅廢人

污水流出波及鄰居

屌9 妳個 支那婆

初步得悉，被捕女子持雙程證來港，經常在港逗留；女死者則持香港身份證，在本港讀書，警方亦正尋找死者父親

即係隔離既劏房戶

查完證實左係佢之後掉佢番鬼國算啦好嘛
判坐監姐係又要香港人養佢

她疑遭人肢解，頭部及內臟及身體分離，被放於房內一個細小企缸內，因殘肢瘀塞水渠導致水浸，污水流出波及鄰居。

now, that make sense.

東方咁快就搶住報就知乜事

真係無人性 ..

槍斃

死者啲朋友同學知道咗會有咩感受

痴撚線 一起身睇到咁既野

放埋啲變態黎香港

支那人真係禽獸嚟

虎毒不吃兒，支那人畜牲不如！

香港引入多d支那人啦繼續

無支那人班警察，醫護邊有工開

又少一件蝗

個阿媽神志不清行為失常，似係有精神病

支那賤畜

每日15x個低端人口

幾時退出聯合國酷刑公約？

!?

原來係支那狗犯法， 咁幾時香港獨立呀

搵唔到個老豆.可能都俾佢碎鳩左

支那解體

人肉叉燒包bo

個別事件黎姐

業主，隔離屋業主準備被釘契

支那狗

專才嚟架
專業肉類分割員

恐怖雞

掟佢番大陸好啦

中國女子殺害香港女童

雙程證都唔知係咩呀死支那狗五毛

留明睇5毛衝出來柒

都未必係親生女。九成假結婚

生癌五毛咁快維穩

支那雙程證呀盲毛

又冇肢解相又冇血相
睇字都驚？你戇鳩架？

覺唔覺得支那女人好過港女好多？

好慘呀個鄰居

黑警嗱嗱聲話疑兇在支那已經計劃殺自己女兒，咁就可以送佢返支那打靶架啦。

隻五毛狗要罰錢了,今個月無收入

真係好恐怖

冰毒真係好恐怖

支那狗
世界癌細胞
同JR
蓋世保
六川菱花一樣

我真係好欣賞五毛JR竟然敢走入嚟搏屌

劏房劏人

鄰國人好恐怖

佢都做左件好事

佢有話驚？

多數係

單雙非都死

香港有唔小單雙非 老母可長期居港照顧個女 多數老豆唔理
老母冇工返 要靠個女長期綜援 在港生活

香港政策你見到有幾崎型

親生女都落得手

果然流住支那既血

傻啦 佢一百蚊月租 成村假難民入住 驚條撚

咪又多得支那
條例冇變
英治個時又唔見好似依加咁

擺明想呃監坐...

咁你錯啦 福利係英治時期擴闊
而家收唔返 加上香港大把錢 咪由佢咁鳩闊囉
收緊唔返 因為英治對於申請來港比較緊
由頭冇變 一堆支那人落黎 諗住仔女接受好教育就係脫貧關鍵 原來過咗十幾年 佢地先發覺一場夢
唔小呢類 老實講 老母有啲學識先部署做雙非 唔係一般唔會落黎
呢個時代 你唔係尖子 拎住個學位真係畀班撚樣笑 你讀咁多書都係同個大專職位爭飯食 冇手藝可以收皮 你識整車整飛機整相機 隨時殺到條血路

福利開托咗 就收唔返 唔小左膠ngo就會屌 你睇下琴日新聞 有班ngo 撚樣又出黎屌

on9仔,個問題就係每日150個lo。
福利取之於民用之於民有咩野問題?
97支那製造既問題又想推去英國度